appl升空區

600

靜啦

屌你 咪撚燈啦

Gogogo

地心探險

Appl係邊間公司

一係你就打AAPL
一係就打AAPLE
APPL

等睇被燈

自膠

靜少少啦
10萬貨唔好俾燈燈死

巴打諗好買咩樓未

我屌你老母咩

blocked

6股路過

賺到部iphone當贏
利申 得幾股

10萬貨姐係幾多

今晚550

燈到佢跌

大家放心，樓主串錯字

咩係appl